my.freenom.com DOWN左?

有用呢家免費domain既朋友是否同一情況?